Nova Launcher Whatspp收到訊息無提示

S8＋
用Nova Launcher之後
Whatspp收到訊息無提示
已經裝埋Telsaunread都係唔得

上網搵過 有人同我一樣 最後都係解決唔到

原生個Launcher好差。。。
仲有咩代替品

謝謝

iOS

diu....

裝個TeslaUnread for Nova Launcher

開權限俾Nova

我用緊dodol，係佢啲主題女性化多啲之外，都幾順幾多野俾你自己較
可以一試

利申：Moto Z Android 7.0

lawnchair launcher

我裝埋尼個都係唔得

有開比佢都係唔得
bug?